立場報咗連登仔狗展支持港姐！撤回廣告，有你著數

追擊 TVB 港姐宣傳活動 20 連登網民：撤回廣告，有你著數！
邊個話行動無用？

上到報就有用!

不過下次個牌可否認真少少

睇唔到！

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

大家嘅質素高出班候選佳麗N倍

買支白板筆寫啦 點睇呀

太幼

影相都影唔到
一落flash散晒

今日係dse 又係平日下午
又唔係公開活動先少

7.14一定要撐爆個場！

綫唔係線

20人 去涼冷氣

有記者報導

九展又變埋狗展
邊個話無用？

不過啲牌真係要大改進！

辛苦晒

仲要dse放榜

日期： 14/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮嘉賓： 馬國明。時間： 14:00地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂日期： 20/7/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥嘉賓： 邱晴。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭日期： 20/7/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。時間： 13:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 21/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會嘉賓： 張寶兒。時間： 14:00地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場日期： 28/7/2019活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。時間： 15:00 - 16:00地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂日期： 10/8/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對嘉賓： 岑麗香、楊明。時間： 14:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 11/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽嘉賓： 黃智雯。時間： 14:30 - 16:30地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓日期： 31/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show嘉賓： 丁子朗。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

黎緊14號去沙田前記得去紅磡捧下場先

下次印大字報

14日一定多人

冇計
唔夠時間宣傳

唔緊要
立場報咗
蘋果都應會報

贏咗啦！

未算
唔可以鬆懈
要佢搞唔成/搞得肉酸先得

20.....

起碼唔係無用 ！

急, last day

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

其實呢d活動,有百幾人去支持已足夠令個活動腰斬。

呢樣我認同
辛苦晒今日到場既巴打14號紅磡見

係
公開嘅商場活動
一定入得到去
一定多人過今日

啲牌笑死
Btw好波

推

呢個有百人去應該都唔得
閉門show有保安睇場限制我地唔入得
不過商場既公開show呢......

20個人撚到咁多狗都係好事

不過入去時最好唔好咁明顯
扮係FANS好D

好似4架狗車
cls警犬做埋保安

你知唔知平時啲奀星想見報都唔易

今次絕對唔係無用 ！

唔洗入
公開show通常都係係d幾層都望到落去既廣場位搞
夠千人既話一齊嗌口號已經夠遮佢地d聲

入埋會入到鏡

唔好全部企上面

都得
咁要收好個牌

網民咪得
唔使開連登名嘅

tvb咁撚串

請果d fans都唔止廿個啦

謝謝

713 呢？

【TVB繼續後撒】周日馬鞍山新港城宣傳改地點 避入酒店免受衝擊

最緊要大大張banner 次次活動拎出黎

好似係香討吹雞架

老老實實睇唔到字

右手邊

星期日呢個一定會去

【TVB嚇到𨳊縮】周日14/7馬鞍山新港城宣傳改地點 避入酒店免受衝擊

定係特登寫錯

廢事俾人話誹謗

佢夠膽告？

有無brother可以整張Jpeg出黎大家印出黎就 ok la !!!

大力怒推

印PDF 好啲

原來得廿個人去咗？
以為會逼爆個埋添

推 下次再接再厲！！！

辛苦曬各位

諗起當年天琦係9展就墟冚

想要一要黎緊個cctvb活動流程

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 21/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會
嘉賓： 張寶兒。
時間： 14:00
地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場

日期： 28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 31/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show
嘉賓： 丁子朗。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

右邊句唔押韻. 諗左兩句:

廣告落無綫
品牌好危險

廣告落無綫
公司會唔掂

大公司點解唔敢
Cctvb 咩都做得出

咁你寫線
一樣可告嘅其實

右邊中學畢業未
完全唔押韻都寫得出？

收到

唔好話佢啦
佢肯出嚟 要支持

屌你老母你班兒登仔係到指指點點，咁撚勁一齊出黎幫手喇，如果冇出就塞番入自己老母個閪到先。

咪、係
有出仲想點

咪係
我respect果20個連登仔

覺得佢哋好靚仔！

廣告落無綫 一線變三線

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

最後一晚 做左正經野先

「綫」為「線」的異體字。根據台灣教育部的異體字字典，唐代《干祿字書》指「線綫：並正」，即兩字皆可。

唔係咁計

佢個網都係用綫

牌頭嘅嘢 梗係跟佢自己嘅寫法

威喎 今次

手寫都at least粗好多啦要
不過支持今日20個fans

廣告落無綫 有錢變無錢

廣告落無綫 賺錢變蝕錢

急， last day

建制已動員一人一email支持修訂選舉指引

廣告落無綫 正常變痴線

廣告落無線
哀號聲一片

廣告落無線 個人好鬼賤

廣告落無綫 條數實赤字

我第一眼睇到個人好棧鬼

支持呀！下次啲牌可以整到搶fo啲最好入埋鏡睇佢敢唔敢播

20萬人

去得選既至在個獎咩